﻿# Przykłady SignalR 
Są to przykładowe projekty wykorzystujące SignalR napsiane na podstawie przykładów ze strony SignalR (linki są w prezentacji)

## Uwaga !!!
W przypadku SignalRDatabase wymagane jest utworzenie bazy danych "SignalRDatabase\database.sql" 
(w skrypcie są komentarze) oraz ustawienie ConnectionStringa dla swojej bazy danych w Web.config.